其實依家打機公審人係咪已經變成常態？

郁d就係d group度開post公審人

呢D好睇group admin點處理，有d 人打機打到好撚認真，唔講以為緊打職業有錢分

有d group 會標榜自己係休閒 group , 搵個岩氣氛搵